有冇人去過laser kool做laser? 好唔好？

呢間評價同效果如何？
咪都係用美國gentlelase 755機？

有起呢間做過既巴打 清得7788未？
治療師會唔會求其幫你打架

本身起20laser 脫左成年，脫極都仲有未清到，自從間野開埋美容之後 差左好多，脫得又hea，老屈你毛唔多跟住就9打勁快打完, 時間又係咁拉長 要隔好耐先比你再上黎打過，已經頂唔撚順間野。

好想快d脫清，想轉會。
有冇邊間會做埋男士推介？價錢如何效果如何

你脱邊個部位

鬚、面同背都未清

結果有無JOIN?